搵黑人做黑豹就大收，咁搵亞洲人做reboot ironman都可以大收啦

搵eric kwok做3集ironman令亞洲人高潮又唔知賺幾多